除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

今晚7點 IFC 唱埋美國國歌 曬支那國歌冷！！！

一切向美國示好嘅野都要做，唔通你唔想人權法加辣同埋通過？

Thank you US bilateral senators!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔識唱嘅，咪住咀先，唔好睇手機，唔好對歌詞紙。 唱嘅時候企直就ok

1/10

2/10

不了

記得要多謝埋US bilateral senators!!! 上次去美領漏左一班為人權法寫草稿嘅參議員

3/10

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

阿sir緊係唔想有人權法啦

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

岩

10/10

十卜 推

不了 只會唱香港國歌
靠自己爭取 自由 民主

一定要靠美 唔係支那玩撚晒

good night sir

屌，放工，而家仲塞緊海底隧道，有冇手足到左？

我唔分化。 我只求大家唔好割走美國國歌， 2首都唱埋有咩問題

再黎， 1/10

我地需要埋美國嘅支援，任何對美國示好嘅野都要做。

Push

香港國歌同美國國歌放埋一齊， 有兩地為盟友嘅象徵，何解唔做。

應該唱香港加美國國歌，一個combination，但真係要嚴肅。

push

岩呀，我上面提到，2首放埋一齊，有盟友象徵嘅意義。 一切向美國示好嘅野，都要做。

oh say can you see

香港是我們的根
不能忘記美國的恩

唔會掛，竟然推唔郁

唔通真係諗住唱完願榮光，就會有加辣人權法？

推
反正都唱，唱多首唔多姐
唔識唱既話，有無巴打帶埋喇叭去大聲播?
美國國歌唔洗個個唱，通常一個領唱/播歌，其他人右手放胸前/肅立就得

一定要2首都唱， 唱果陣唔該企直d. 同埋國歌係唔會有人用手機燈。 尊重場合

by the dawn's early light

what so proudly we hailed

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

你唔遲到都有機會帶頭

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

at the twilight last gleaming

連最簡單嘅 回我PASS THE ACT嘅口號都做唔到，要我自己嗌埋落去。 究竟係咪真係唔係好多人想過呢條人權法？

究竟你地想點

我冇野好講

需要時間人手輸出pass the act句口號
建議搵一兩個人一齊去同接

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

Pish